有無人跟進過尋日死左個3個人既原因

有無人跟進過尋日死左個3個人既原因